有無熟北海道的巴打?

無，是咁的， 小弟讀緊書
呢排好唔開心，想一人sem break去北海道散下心
我之前冬天已經去過一次，想出年1月頭再去
我上次去美英 係住呢間民宿同參加佢個photo tour

唔好彩係美英咁多間民宿係得佢個間有PHOTO TOUR,
同埋其實我無咩興趣住佢間野....而且我去個段period 都好似已經full晒....佢要強制住係佢個到住一晚先可以參加photo tour..我實際最想係參加係佢個photo tour
但印象 美英冬天 落大雪 唔會有巴士etc...
我想問巴打 有無其他方法可以係冬天影到d 景點?

租旅遊的。

但日本的士係咪貴到仆街 去過3次日本...都唔夠彊坐....聽聞貴到仆街

呢 d 月份向美瑛唔自駕既話就真係得返的士你揀，觀光的一個鐘大概六千幾 yen，呢個價錢比起正常的士一小時車資已經係平左好多，景點方面你可以同司機研究，一般司機都會帶你去勻美瑛主要既景點，book 觀光的你可以向美瑛站旁既觀光案內所攪，而案內所亦可能會有觀光 tour ，費用比起你租觀光的更平，但需要二人先成團。

最衰一人去.....

我想美英的士 係咪到時到左去案內所book 都ok?

冇錯，佢地會幫你打電話 book 車，但可能會等耐少少時間。

你諗下大風雪點算啦

呢個trip book兩個鐘O唔OK?

夠有凸，每個景點你仲可以留耐 d 都仲得。

如果個半鐘呢 唔好意思，學生，無咩錢...我上次參加左國黨宿個photo tour...可能一大堆人關係.... 成個堆用左3個鐘 因為要輪流排隊影景點...

同埋係咪冬天double 價錢

巴打諗住幾多號去美瑛

好貴....但唔該晒先巴打

應該1月8 呢段時間 但未很定
因為學校有野要做，可能推遲少少出發